TWICE摘第100座冠軍 與少女時代並列女團第一

韓國人氣女團TWICE為宣傳《MORE & MORE》參與《Running Man》節目資料照。（friDay影音提供）

【大紀元2020年06月12日訊】（大紀元記者曾薇心報導）今日（12日），韓國人氣女團TWICE以《MORE & MORE》在音樂節目《Music Bank》中，以總分9408分的成績拿下冠軍。這是她們自出道以來累積的第100座音樂節目冠軍。此成績與少女時代（SNSD）並列「獲得最多音樂節目冠軍的韓國女團」第一名。

TWICE在出道第199天的2016年5月5日，以第二張迷你專輯主打歌《CHEER UP》於《M Countdown》首次獲得音樂節目冠軍。截至她們去年推出《Feel Special》之際，她們的音樂節目冠軍數已累計至97座。

TWICE在6月10日播出的《SHOW CHAMPION》獲得《MORE & MORE》的第一座音樂節目冠軍（點看）。昨日（11日）她們又在《M Countdown》拿下第一（點看）。她們在2016年首度奪冠的1500天後，於今日摘得《MORE & MORE》的第三座冠軍，也讓她們達成出道以來累計獲得100座音樂節目冠軍。這是與少女時代並列第一名的女團最佳成績。

今日TWICE在拿下冠軍後，彩瑛於發表奪冠感言時說道：「我們久違的在《Music Bank》拿下冠軍，今天是我們的第100座冠軍！」話至此時，一旁的TWICE成員們報以歡呼聲。彩瑛接著表示：「我們會好好努力，謝謝給予我們眾多關愛的ONCE（官方粉絲名），非常謝謝你們！」

在成員們一同鞠躬向粉絲致謝後，於本日節目擔任特別主持人的TWICE成員多賢說道：「我今天擔任特別主持人，TWICE又在《Music Bank》拿下第100座冠軍，真的覺得很幸福。」她也請大家今後也期待TWICE與她的各種活動。

除了TWICE拿下第100座冠軍，台灣成員子瑜本日以厚瀏海造型出席節目也引起話題。此外，成員們在奪冠後的安可舞台時間，以氦氣變音演唱《MORE & MORE》，成員們也因為各自聲音變得有如「年幼的唐老鴨」而笑聲連連，她們也再度感謝粉絲的支持。

在節目結束後，子瑜也於TWICE官方IG接連上傳了自己昨天上節目的造型（點看），以及今天她以瀏海造型亮相、在後台與Sana、多賢、娜璉的多張合照（點看），同時以韓文與中文寫下：「今天。非常感謝ONCE 讓我們今天能得第一！！」

定延也一口氣在官方IG上傳了10張照片（點看），同時表明「因為今天心情很好所以要上傳很多照片❤」。她還寫下「第100座冠軍，恭喜你們，ONCE～～～很能感受到大家即使在遠方也在為我們加油」，她也表達了對粉絲們的思念，並寫了「總是很感謝，很珍惜」。

隊長志效則上傳了與Mina的合照等照片（點看），寫下：「好思念的我們的ONCE！今天若有你們陪就更好了ㅠㅠ雖然很可惜但今天也是很幸福的一天！」她表示，大家或許也在家裡和她們一起開心，而今晚粉絲們可以自己在家開派對，TWICE回到宿舍後也會這樣做。志效於文末寫下：「明天的舞台也會加油的！總是謝謝你們，愛你們ONCE ❤」。

責任編輯：梁夢竹

彩瑛老婆仔

是我的

唉，俾張正野你啦，今朝訓唔著求奇畫

定彩都是我的

Ching ho ball

晏啲超越埋啦

bp>all

你米能痴 我吊你老木 我將你綁著係沙田全天候跑道俾超能力拖行1200米

唔出奇

有邊首歌係九連冠?

恭喜

Cheer up 定TT

7連姐

唔洗客氣，不過張圖裡面每個團員既大細我係對照團內既貢獻同重要性黎畫，sana no.1 !!!
最唔重要唔洗我講啦

More n more

定延可以放到最大
多醜可以拉到最細

層主個簽名幾型

大紀元都報

少時始終係另一個level
單係以前攞一位嘅難度已經同而家冇得比

對層主失望

我twice正式宣布取代中女時代為kpop第一女團

低調d好唔好

少時嗰陣撚有咁多音樂節目

有哂數據點解要低調
鬼叫有班人成日踩我T寶

可以開咪唱再討論

Twice 學識唱live 先好行出黎

少時當年得3個音樂節目 而且twice solo有少時咁好成績先算 momo

當年有 Kara,Tara,2ne1,個啲真係大戰

我T寶萬歲
借啲意表白埋我豆腐寶先❤️

Once開心就好

女團拎一位就見得多
女團6年拎咁多一位都咁多人質疑實力真係第一次見

我表白彩英

邊有質疑啫

連韓國人都屌緊佢地個encore
再近啲嘅隔離post都一堆
邊到冇

咪冇質疑囉
人人都知佢地冇實力

真 照你咁講而家宜家無一隊有料 全部都係垃圾
咩bp izone rv mamamoo gfriend 個啲

見到once話twice超越/取代少時真係覺得onL9,自取其辱,twice練去vocal先好講啦,唱得咁撚難聽once都話佢地有進步,都唔撚知邊忽有進步過,唱左咁多年都一pat屎咁,少時出道時都已經唱到食晒cd咁啦,主唱志效仲要訓練左咁多年都唔係話好聽嗰隻,once真係唔知醜,人唔笑狗都吠啦。

下下都2ne1少時kara
好似廢佬咁懷緬過去

其實TWICE 有無邊個成員唱過劇集OST 係會上過榜...
少時連tiffany 都有隻OST曾經上過人氣榜吖起碼..

你宣布咪宣布，做咩話人哋中女時代
尊重唔該

少時最佩服係差唔多全部人都有solo發展，仲要好成功
twice 真係邊個得⋯⋯

Yes 請尊重SNSD